梁天琦：我們必須警惕每一言一行，到底會更接近目標，還是距離更遠呢？

比人拉晒真係好咩

無論點我地都會救

但係前提可唔可以令自己唔洗比人救

不割蓆 不分化
明白大家唔同意見
呢篇野原意唔係反港獨
而係希望大家集中翻五大訴求
港獨？小心啲